Bid, ga daar liggen en maak het zelf helemaal thuis.
Vertel ons wat je kunt, maar stop wanneer je bent moe en ga door met een beetje stimulerend vermogen. "
"Bedankt," zei mijn patiënt, "maar sindsdien heb ik weer een andere man gevoeld de dokter verbond me en ik denk dat je ontbijt dat wel heeft voltooide de remedie.
Ik zal zo weinig van je waardevolle nemen tijd mogelijk, dus ik zal meteen beginnen aan mijn eigenaardige ervaringen."
Holmes zat in zijn grote leunstoel met de vermoeide, zware deksels uitdrukking die zijn scherpe en enthousiaste aard versluierde, terwijl ik zat tegenover hem en we luisterden zwijgend naar het vreemde verhaal die onze bezoeker ons heeft verteld.
